你地既19歲係點過

翻工同翻學

part time + study

打j同訓覺

好普通咁過

未過

返工返學放假去玩，好充實